垃圾廢老拖喼6 我對白鞋

垃圾廢老，仲好有自信個樣
哈9我毒撚唔敢屌9佢

個廢老應該有上連登